DSE有冇人練中文口試？

九龍區，有就留tg

我

有冇tg？方便聯絡

我住荃灣 但係都想練

我平時在慈雲山，大家方唔方便？

Sor， 講得唔清楚，我教咗八年口試， 由A-Level教到DSE
如果有同學想考試前練多啲可以留名

明碼實價象徵式$5收費
但係aim2，發言次數1+2已經十拿九穩level2

下星期三2-4pm仲有一個位
想練就tg我

屌 而家先見到呢個post
冇了 聽日就考 一次都冇練過

師兄聽日有時間嘅話去練一次囉
然後即刻入試場
效果應該唔差

口試 5 點打後考架嘛

冇人同我練 retake

幫人練緊

口試最緊要都係講多幾次同埋要有 Point 啫
每次聽到有人講野諗到點回應就等時機搶發言權
回應人少少再講一講自己觀點

仲有 3 選 1 記住首輪發言講點解唔揀其餘兩個
大概花 10-15 秒講就得
首輪發言嘅印象好緊要

收到 thx bro

仲有無位

仲有冇人練？我19號5pm考

琴日同完連登巴打練習，今日下晝都有一場，不過滿了，有興趣可以tg找我 So59140再約